極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

警方有組織罪案及三合會調查科跟進連月多宗土製炸彈案，前日(21日)晚上10時許持法庭手令到秀茂坪邨一單位搜查，檢獲一批電路板、製作電子儀器工具、一堆胎釘、150張兒童色情物品及7段相關影片。姓蔡(20歲)青年涉嫌「串謀意圖傷人」及「管有兒童色情物品」被捕，今日(23日)上午在觀塘裁判法院提堂。

🔴🔴🔴🔴🔴
‼️號外 #突發聲援 通知‼️

今 日 觀 塘 裁 判 法 院
🔴09:30 👥1名被告 （#0421秀茂坪 串謀意圖傷人，管有兒童色情物品）

推

咁夜推唔推到

恐龍Gor

Pishhhhh

推推推推推推推推推

push

盡試

你決定唔食花生

pushpushpushpushpushpushpush

盡力

推推推

勤力

推推推推推推推推推推

推po重要啲

夜麻麻推一推

你仲未訓

無力推

堆到熱開再返去食

幫你推

希望推到上去

一齊就有力

推多下，大家有時間務必去聲援

我都幫你推

Push

推到其他人起身

手足咁快手

推呀

推到聽朝

再推呀

起身

再推阿

再來多個

pushpush

未訓在各大公海見到

一齊推

再推

感謝

今時今日仲要save兒童色情相、片響電腦？無睇開呢d野，好難搵？

繼續推呀

再推你呀

觀塘 九點半

你的動作很快。。

推啊

Follow咗樓豬

屌，我以為你係樓主

推呢個

Push!!!!!!

咁突然

🔴🔴🔴🔴🔴
‼️號外 #突發聲援 通知‼️

今 日 觀 塘 裁 判 法 院
🔴09:30 👥1名被告 （#0421秀茂坪 串謀意圖傷人，管有兒童色情物品）

推！

推推推推推

唔係P牌嘅幫手推

係呀

吊，最後會入依樣
「管有兒童色情物品」
一定又係「做」証據

玩開STEM 點會無一大堆線路板

繼續推

手足

曱甴最鍾意砌人hard candy

時事台熱門第一

繼續

p牌推唔到

繼續

施sir個陣都係咁

又屈cp

熱門第一

推到呀

再嚟呀

砌落去
施sir 14年都係咁樣被屈

不推文？

釋放義士

幫推

+1 但都要幫手

又不推文

一睇到兒童色情就覺得擺明砌生豬肉

唔好不推

PUSH!!!!

再不推文？

Agger

好明顯...

咁多人推 但最後都唔知有冇十人

禁錯

終於推了

又來

希望個post聽朝仲享到

事主讀工程系
擺明知整炸彈個d 屈唔入就屈cp

熱門第一了

推到其他人一起身就睇到

睇下點

又係我！
推上去

恭喜推po 大師

推咗11頁都味熱門咩事

希望有海外手足幫推

cls... child porn 又屈

到咗了

極速巴嘅po有加乘

其實呢D cp 屈完點樣有得打

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

Push!!!!

咁快10幾頁

pish

暫時得時事台第一

推...

死得
手足一個個出事

吹水台第一啊

又係最常見屈cp

推爆你

班手足好快手

想人格謀殺

屌你老母 唔夠證據就加料 兒童色情

又管有兒童色情物品

Pish

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

721 831

無言一推

推多你幾下先

平時有dpost 2頁都熱

奇怪

又兒童色情真係橋唔怕舊

推上熱門

好Q怪,覆得好疏都熱

到咗啦

摩打手

要多正評都關事好似

兒童色情 痴線

會唔會係要打多啲字呀

你啲po算好

今次係屠龍啊

推推

係囉

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

屌

似係，洗地組齋pish都要半粒鐘

有極速巴有極速加乘

聽講打多d唔同嘅字會有幫助

下次用潮文

佢哋好勁

觀塘 九半

下次就成語接龍啦

廣告

洗地組一時時

來吧

又搞爛gag

廣告啫

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

真係唔知點解，見過好多次都係咁

光復香港

上次都咁講

時代革命

全部鬼打咁精神

點先上到熱門

跪求聲援

連登好似係計有幾多人click 入黎決定上唔上熱門（好似係）

入去呢個po 試下

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

俾你快左

香港獨立

推得咁快嘅

推呀
推爆你

五大訴求

唯一出路

全部夜貓cls

缺一不可

下次成十幾頁都係潮文

美國時間

又屈人cp

觀塘

U so late

一句一句打出嚟

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

好仔唔當差

九龍東人早啲起身阿！

九點半

當差正仆街

又屈CP

香港人生理時鐘係唔同d

廣告:

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

比多啲人知啊

咁都計，好多係垃圾post check 入去就行返出去

身在香港，心在

推下

盡量唔想開呢類post

頭先食花生

遲到好過冇到

九半 觀塘！ ！ ！

但係有好多不推文嘅po 成日喺熱門

咁我彈出又彈入

發明依句話既人真係好有遠見

罰你推多幾次

我係美國人啊屌

係囉咁計唔計

啱啊

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

屈兒童色情

破盲腸

入嚟推

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

簡直老屈

Wellcome to the party

觀塘 九點半
觀塘 九點半

推埋你

試下先

大佬 真係唔同d

推po 大師雲集

香港人真係勁

屌又cp

咁都要罰

我聽人講係咁講
所以成日有clickbait上熱門
因為fake 曬人入去

屌佢老母cp都要屈鳩人

屌啊

唔理，點都要推

Pishhhhhhhh

有d 打手互含可以熱足一日

d名好熟口面

帶遮帶袋

電話、電腦一齊彈出又彈入

好啦

我撞

我一向唔做標題黨,間中有D長post無乜人睇

推到手機發熱都要推多野先

我拉

Pishhhh

各位推po 大師

可否入嚟小弟嘅po 推一陣

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

因為係香港民族

推呀推

跟大佬搵食

我頂

我係香港人

熱門no1

PUSH PUSH PUSH PUSH

on9 求鳩其拎幾塊電路板就話係炸
你老母 咁我用緊部電腦咪係超級核彈嚟? onlun9
跟手話鳩人有cp 一見到呢樣就聞到生豬肉味

我插

香港人

我要日頭仲睇到

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

觀塘 九點半
帶遮帶袋

我入

反抗

聽日又係李桂華出嚟講嘢

要人呀

仆街

我走

又想人格謀殺

r]
淘寶貨 改Tag扮made in korea
Menolic852女裝As worker又係改Tag扮韓國野

Pishhhhhh

愛我別走

共狗

屌你老母,又砌生豬肉

加埋係李桂華開記者會

你拉住推

P

唔知個po捱到幾耐

要鬥垮先鬥臭

灰色嗰件背心乜撚嘢嚟
唔識欣賞

如果你説

Pushhhh

真係正一狗閪嚟 見到佢個狗樣就作嘔

捱到開庭

幫推推推

唔會被佢跌

你不愛我

深夜嘅連登有幾多人上水

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

.

「管有兒童色情物品」真係白搭

推爆佢呀

推post全盛時期可以頂到幾耐

希望頂到

頂到香港人起身

我都冇留意

不要聽見你真的説出口

兩個小時

要鬥垮先鬥臭 共慘黨拿手好戲

應該以攬炒巴最持久

原來已經4點幾

推多3個鐘應該開始多人

人哋係連登明星來的

即係最盡大約六點

推推推推推推推推

要破紀錄

你得唔得嘅，大師

推到5001

再給我一點溫柔

果陣差唔多有其他手足起身

好 就試下

兒童色情??
屌你老母黑警屈人都搵d好既藉口啦

一齊

攬炒巴

我都唔知，我驚推到瞓咗

完

我可能會

呢條撚樣日撚日老屈就係想升

大師你確定你頂到？

我都有可能

希望有人接力

我都驚

5001

朝早應該有手足起身幫拖

樓主嘅壞習慣

乜鬼大師

盡量啦，最多瞓少啲啫

訓前一推

你推到幾點

好多時都係推兩下走人

邊個想要1001同5001

起身啊

HELLO

觀塘9:30

渣架

Rr哥

1

腦魔提大家起身食早餐

唔係見到呢單已瞓,而家唔知

宜家渣車出

2

3

唔係見到你已經訓左

情尋哥

4

咁希望有人接力啦

5

好眼訓

6

見到兒童色情第一個諗法係插贓嫁禍好耐之前有隻狗又係無啦啦，有其他狗查佢電腦，又無啦啦查到有兒童色情

7

觀塘 九點半
帶袋帶遮

8

9

唔好

十

法伊恩

拾一

壹十二

觀塘9:30
帶遮帶袋

唔好啦

壹十三

雨季出街記得帶遮

14

15

16

唔信真係有兒童色情

17

求你起身

你講我就信

18

支持手足

早成咁

謝皇上

傻的嗎

推推推推

屌奶星又砌生豬肉

十九

一一十

屌你

唔做狗轉行做豬肉佬

一一十一

一一十一一

一一十一一一

黎啊

一一十四

一一十五

推你呀

人占占占

占点占占

未知戶仙下凡有何貴幹

占占点占

師兄住深圳?

占占占点

頂你

推推推推推推推推推推推推推推推

再推你

呢個真係一睇就知係畀人砌生豬肉

哎呀頂住左啊

又推你

嗰隻好似唔係狗 係雨傘白警

次次都係李桂華

繼續推你

又係咁夜，聽日法院要人！

繼續賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

手足要頂住

頂住咗啲咩

仲要推你

推你

又賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

我都要推

小新My廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

仲要9：30 希望大家都去支援

個熱門

push, 支持手足

想升職？

每日推

師父明白了

4：23 now，如果唔訓就早上可以準時到

點解可以咁快

日日推你

推一推你

我推返你轉頭

不如討論下，點先可以全民勇武

時時推你

勁

我再推返你轉頭

我覺得其實好多人心理上已經ready
只係實際上唔知點做

再賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

唔好咁

好多呢類po但推唔起

熱門第一啊

賣廣告時間

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

分分鐘推你

日日困住享屋

好多pr post

宣傳易

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

pushh

既然師父咁講就停啦

敵唔過佢哋

例如體能唔夠、唔識掟火魔之類

秒秒鐘推你

人手置頂

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

因為呢度係亞視，所以只有一個廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

咁就39頁

我覺得5月開始真係大戰，只要有心，人人都可以屠龍

觀塘9:30
帶遮帶袋

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

捧殺

掟火魔有教學片，之前見過，係屋企無野做就日日練下反應同短跑啦

廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

好閃

以為你瞓咗

又係我

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

所以真係要練體能

轉身巴

依個正

喜愛賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

好耐冇見

訓唔到啦，日日都睇下文宣同思考抗爭

未呀,你地都末瞓

係廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

Push呀屌你老母

推到爆啦

賣廣告當推

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

師父呀

加入我地

雀仔開始叫

Ppppppppppuuush

巴打睇左你篇文，我覺得好正能量，但少左d野！
就係點樣去做同埋一步步改變

又係廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

觀塘9:30
記得帶遮
記得登記做選民
同陪審團

聽日仲有其他手足

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

愧不敢當

仆街了

冇寫到

推

記得登記做選民
同登記做陪審團

徒兒唔敢以下犯上呀

西遊記

好可愛

你贏

咁你日頭重開幫我寫

記得登記做選民
記得登記陪審團

有時間要去旁聽

你個名都好可愛

兩個一齊推

戶爺唔好開玩笑

我都賣廣告

半行動po 抗疫不忘抗爭！有好多野大家仲可以做！

咁反常嘅

我收

戶爺

又係我，廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

唔好咁啦，腳就斷啦

你最乖

好似喎

唔好強姦我

練跑真係好重要，呢排睇理大之戰，好多手足比狗100米追到

我仲諗住舉白旗

bingo

趁仲有時間要練呀

ATV廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

戶爺打跛腳都唔洗憂

又認真咁諗，向後跑不如幾千人一齊向攻衝，612就係咁

點解我唔明

户哥 你太勁

多得師父出手啫

又玩我

推啊推推啊推

孫悟空同唐三藏之間嘅對話

繼續賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

無錯，與其1212，不如3!2!1!

賣下

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

冇呀
户哥 太勁啦

玄奘大師

資本主義之中的廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

承讓承讓

啱啊

吹啊！繼續賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

亂賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

人格謀殺

係你讓我

push push push

色情一定係老屈 班死黑警 屌你老母

賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

無端端派膠

推推推推推推

推推推推
手足比人屈CP

15秒賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

放過我啦大佬

無法跳過的廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

大佬你放過細佬啦

賣廣告賣到有裸跑

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

好肚餓呀，點算呀

睇廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

屌，推呀!

屌又屈CP

I am dead

想食咩

Ok

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

食杯麵

花生

賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

賣廣告賣到餓死

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

Dun die ah

你

Pushhh

又嚟

冇晒，得返要煮嘅嘢

食廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

Push push

又要收

好煩嘅Roadshow廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

心理戰黎，你見到對面幾千衝黎，就算你全部防盾都怕
就好似黑警每次衝狗，點解你怕？因為對面強權過你，未打先輸心態

薯片 雪糕 都冇

我又嚟

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

終於肯收

賣廣告賣到破產嘅tvb 廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

廣告寶

冇呀

冇人睇嘅亞視廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

Pushhhhhh

驚俾你鬧

例如呢

P牌推唔到

照幫推

捱吓啦

但都唔惡

屈得就屈班狗

推到

攬炒巴嘅高汁廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

乜你咁㗎，咁讚自己

呢個post令我諗起611晚，大家無講野都推行動post

又賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

再嚟

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

冇人睇嘅廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

好慘

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

推推推推推推推推推推推推

有

係TVB廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

希望大家搵番當時心態

等摺

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

當時連登全部行動post，色情post都無人理，開左都唔會上到熱門

Pishhhhh

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

特别係TVB廣告商

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

等俾人杯

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

東方日報嘅廣告商都係

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

屌你老母屈cp

就嚟5點

報一報熱開情況

本po 仲喺第一

好勁

係各位推po 大師嘅幫手

可以過1001？

Respect

過咗好耐

時事台去到5001

Pishhhh

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

以為要連仔比權

五點一新聞

本po 仲喺第一

唔使lu

放咗好耐喎

有無早起手足接力

去到6點幾7點先開始有人

推呀屌！！

你熟啲

No la 同埋好多人推兩下就走

屌佢老母又屈人child porn

如果手足如果話自己係gay會唔會告唔入？

無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

又想屈cp

直入式無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

如何能無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

點解冇人接力

屌 又係兒童色情物品

都有

where is 接力

無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

多啲人***

全面三百六十度無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

冇

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

屌

無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

賣廣告

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

賣廣告啫，犯法啊

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

唔見阿庫

好耐冇見佢

我都想

香港首個垃圾廣告上線了

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

唔掂，5分鐘後返嚟

#164
極速神驅
• 1h
🔴🔴🔴🔴🔴
‼️號外 #突發聲援 通知‼️

今 日 觀 塘 裁 判 法 院
🔴09:30 👥1名被告 （#0421秀茂坪 串謀意圖傷人，管有兒童色情物品）

黑警用cp插贓嫁禍都唔係第一次

舉白旗

Push push push

都唔撚係第一次

通訊局對TVB 廣告嘅過份正面態度

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

休息吓

辛苦啦

好想瞓

無恥地直接賣廣告賣到天荒地老

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

何

家

唉呀

PUSH

又嚟了

仆

街

禁錯不推文

以

P牌仔都幫手推

這

土

地

淚

Diu

再

火少車。

炒車

去咗食嘢

自推4次

唔抖多陣

食咗咩

亻也 亻卜彳圭亍了

可以攞籌旁聽

食咗咩呀

一推再推 只想追趕生命裏一分一秒

推啊推 讓這po推

點解
邊個諗出嚟

叮蛋

油油 dee dee 你都要扌亻主

都係攤住推po啫

我

傳統

Eggeggeggegg

好唔好食

自爆

eggeggeggeggegg

口吾 扌亻圭

水煮蛋嘅味

Ok 即推

亻尔者阝亻系扌亻主 口者

樓豬瞓咗？

打破傳統

口吾 可 乚、人

好乖

加豉油

推推呀推出去 跟小兔飛奔去

pishhhhhhhhhhh

醒喎，但我冇加

熊和熊貓一起去

樓豬聽日：唔小心瞓咗

亻尔 女子 巠力

愛口乞氵炎 白勺 人

我哋都好快唔小心瞓咗

咁我唔推啦

精神！

做咩唔加

亻系 因為夜 日免 口者

夕 言身寸
夕

女子 忄束負 口阝可

因為唔想食鹹嘢

亻廴聿 广
隶

不 男女男 者阝 口甘 忄賴

扌丁石皮亻專糹充

喂呀 failed

亲斤 聞：口尼 亻固 po 亻中 亻系 第 一 亻立

😡😡😡

俾啲掌聲自己

亻衣 宀 口白勺 人 真 亻系
豕

女子 巠力 口牙

對唔字大佬

死黑警又老屈cp
下次係咪到老屈藏毒

好無聊

咁都冇嘢做

女子 木目 目言川 口阝可
心

Same here

口矣

掉低我哋

早抖

頂住呀

巴打

點解蚊怕水係藍色

早抖巴打

癲佬

又叫人名了

我地都係癲佬

我頂唔順啦

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

係咪有人接力啦

我若放棄
誰衛我城

別讓他隻身一人孤單走下去

嚇走咗

我都肚餓

hello

早抖啦

快啲瞓啦

臉腫

食嘢

Byebye

幫手接一接力

準備食早餐

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我哋仲未瞓

糧倉冇哂糧

接力please

接緊

各位

何以這土地淚再流

阿寶早唞

瞓啦

何以 令眾人 亦憤恨

早唞

推多幾下

GNNNNNNNNNN

都好 加埋豉油

幫刷

刷刷刷

你係咪嚟接力

家寶DJ早抖啦發個好夢

聽住pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

岩岩起身 盡做！

發個支爆夢

手足 刷刷刷

真係好好人

Byebye la

last push

昂首 拒默沉 吶喊聲 響透

bye bye

推刷

盼自由 歸於 這裡

你都瞓啦

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

手足接力

推多陣先，好驚冇人

正晏啲再見啦

多謝你呀

何以 這恐懼 抹不走

really really the last push

死狗賊屈細路

賣廣告賣多次先

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

不屈服, 希望, 挫折, 勇氣
今天的付出 就會築成明天的夢
--by dgx music

final_final_final_finalreport.docx

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

銀牙蘿伯team kill

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

可以點聲援

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

#967

聽日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

何以 為信念 從沒退後

Chinesenmsl

何解血在流 但邁進聲響透

何解 血在流 但邁進聲 響透

火少

建自由 光輝 香港

我願榮光歸香港

在晚星墜落 徬徨午夜

迷霧裡 最遠處吹來 號角聲

pisjh

0 nmslese

捍自由 來齊集這裡 來全力抗對

勇氣 智慧 也永不滅

呢個po就嚟3粒鐘

聽住女版pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

已經六點啦

好撚癲

pishpishpish

morning hker

早起的hker 有po pishhhhh

我哋想good night

幾時做weak仔

黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

等有固定嘅人推po先

陪你

眼瞓去瞓，我哋頂住

祈求 民主與自由 萬世都不朽

有冇人入嚟接力

唔使啦

推阿屌

我繼續推

璀燦的 繁華夜幕在 照映著 過路人

卻印上了 灰暗困倦 背影

連 天空 星宿都掩蓋 了嗎

還有沒有 意 義 存在 嗎

心與心 為何漸漸地隔開 著 距~離

連天空星宿都掩蓋了嗎

閉上了眼 不想再 受~傷

連心中希冀都掩蓋了嗎

為左告得入硬要插第2條入去 唉

咁快停

禁錯不推文。推

因為今日跪咗好耐

嬲嬲地 揸咪我要屌班速龍龜
咪撚 懶係 伸張正義收皮啦 毅進仔

聽日仲有其他手足

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

咁就休息吓

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

老屈

坐喺到

推！！！

瞓喺到

攤喺到

還有沒有意義存在嗎

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

當玻璃都不再似通透

趴喺到

企喺到

化作了鐵壁去困住理想

剩下為了過生活的那份勇氣

該投降麼

香港冇法治

多麼的軟弱渺小

説好的612法律支援呢

住喺到

很想衝開 這世上局限和束縛

留喺到

去面向 忠於心中的方向

大家一齊去好嗎

不管旁人話語 去踏上這條我看見的路

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

仲喺到

漆黑之中 那美夢逐漸被掩蓋 暗淡裡

光復香港 香港人唔會放棄

唔喺到

拋開枷鎖地奔去

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

光復香港
時代革命

我喺到

明天 會在哪裡

刺巴

佢喺到

不了解 何謂活著若已經沒自由

你喺到

未死得嗎？ 無波賭就戒下啦

禁錯不推 推多幾下

苟且偷生 拋低了夢與想

還好啊 多謝刺巴關心

茫茫圍城的顛簸
層層燎原的星火
重燃原來消失的感覺
祈求重回小山坡
烽煙散 找到你我
We will meet at somewhere only we know

《全民造星II 總決賽》No.82 Hugo 唱歌 + Rap 山下見 Ft. Retroll HIP HOP (Angus/ heartgrey/繼文/ jerry)

何解心聲 都不可被聽到

好聽
早幾日聽到眼濕濕有feel

還有沒有 意義存在嗎

跪喺到

大家睇完條片 會唔會多左動力去撐手足

安穩都不清楚怎給你

聽厭了 太多說注定結果

又跪

虛渡時間

push your pish

Pushhhh!!!

仲有5分鐘就3粒鐘

會點

Pishhhhh your pishhhhh

我都就跪

你夠唔夠我同凱婷黃

清風吹起 我向著十字路出發背著你

冇呀，計緊呢個po上到幾耐熱門

我跪先

手中緊握的抖顫

不敢回望著你 怕沒有可能 會再見的臉

我就嚟舉白旗去瞓

頂撚住呀

又屈
見到cp已知砌生豬肉

奇跡 會在哪裡

快d舉啦

7點就瞓

狠狠衝開 這世上局限和束縛 繼續去

忠於心中的方向

勇敢站出來不需要評分
因為正義是我堅持的原料

珍惜的都 也正在漸漸地消散 永逝去

這正叫作人生嗎

明天會在哪裡

頂唔頂到呀

pushhhhh your pishhhhhhhhhhhhh

有啲難，盡量啦，開始係咁打錯字

我要真攬炒：
制裁所有功能組別參選人
解體與國際共管中國
香港獨立
香港成為美國盟友
聯署：

push your pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

咁快d瞓
唔好死頂

推，手足一定比人屈

7點啦，我極限啦
你都去瞓啦

pish your pushhhhhhhhhhhhhhhh

模糊時 互望目光沮喪

屈cp

GNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNNN

你哋兩個都去瞓啦

危難時 暴力哪個去擋

我未瞓㗎

空虛的或絕望 擔心的或對抗

轟啊

哪時 哪人 哪物 哪種釋放

7點

是有種人 令這兒有風景
有種個性 從未曾被鑑定
別睡在夢裡 站著造夢更 起勁

心中的步伐是否漂泊

你都係呀

20min

我未眼瞓啊

有人接力

support 黃店 thanks

頂到

漆黑的沒落哪個去闖

戀童癖

可能捱過咗，可以推到9半

up

你算把啦

向前行不動盪 自游達到那一方

花開鋪滿這地 為你護航

一嘢打沉我

鐵欄前守護著 淚流亦要去抵擋

五大訴求 缺一不可 唱著詩歌 機艙廣播
時代革命 光復香港
我們撐著 絲絲緊扣 義士巴絲 緊握雙手
香港人加油

堅守心裏信念 已不枉

户哥

Pishhhhh again

五大訴求 缺一不可

唱著詩歌 機艙廣播

油dee哥幾時瞓

時代革命 光復香港

我們撐著 絲絲緊扣

義士巴絲 緊握雙手

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

香港人加油

唔知

Pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

Naughty naughty naughty

向前行不動盪 萬人達到那一方

7點左右

雨傘鋪滿世間 一起去抵擋

Big brother is watching u

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

已經再一夜未能睡 置身這荒誕歲月裡
抹乾眼淚行下去 要憑兩手刷新壯舉
有種愛超越限期盛衰 連繫你我內心交瘁
暴雨打 狂風吹 與你共進退

舊記憶 歷史中 會有著證據

血流時仍然守護著 不屈不撓齊上落

推到9半

堅守心裏價值的嚮往

願有天 煲底口罩脫下來相擁

大佬

愈pish 愈精神

唔是我，係個po要推到9半

跟她牽手鏗鏘高呼的聲音

you too

在炮火聲之中穿梭 一點不抖震

點解推極得百幾正皮
On9 Po下下過千

冇你哋咁勁

誰一起 天高 海闊 地厚

為她打這最難打的仗

p 牌比唔到正皮

不管幾多辛酸只想跟他講

Pishhhhh
正經po好少人

就算風急海深 跟他一起不蹉跎

好嬲

誰約誓 險境 絕處 都不怕

漫天綻放 催淚煙花

去聲援ok?

亂世之中 誰念掛

你都出現埋

又係兒童色情物品？？

夢中結伴 走過炎夏與冷冬 春風秋雨

假到仆街

仍很想你

你都醒咗

我會堅持 誓死都不放手

屈得就屈

快d瞓

煲底 約定 重遇

肌肉佬

如可再遇見你

一齊瞓

乜撚屠龍呀，佢藍絲添嚟呀，屌你老味

風會靜 霧會散

崖上遍野開花

穿分秒 度年月

捱得過 夜會結束 光輝可映照時代

在今世

願相約 除罩後見

明明怯懦明明畏懼
仍然堅信仍能急追
從頭苦戰從頭佔據
捱到盡頭 一起歸家去

曾約誓 險境 絕處 都不怕

手足要人
遮陣要人

我會很堅強 誓死都不會 放開手

pishhhhhhhhhhhhhhhhhh

如可再遇見你 瞬間

手足唔係condom
仲有其他手足㗎

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

崖上遍野 茁壯開花

好文推介

你地半夜係咁推

Upppppp

tell me what 7 you say
良心一早已失去抹黑口耳鼻
要是暗淡世情有日放晴
你知我知佢知也知一臉莫明

因為太突發驚冇人知

pishhhhhhhhhhhh

你都出現咗

小明

再奮勇 撐一撐

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

就算再痛 也不會倒下

記得帶齊嘢

12121212121212121212121212

勇氣縱使 千秋萬載 也趕不散

我與你 都不怕

pishhhhhhhhhhhhhhhhh

萬馬千軍 也不退縮吧

流淚眼 鬥志未冷

講一些快樂從前

就嚟4粒鐘

才明白青春像一闕無名詩

別痛著遺憾 錯過掛牽

你都未瞓

問世上還有幾多人 枯萎一個靈魂

出力pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

我再pishhhhhhhhhhhhhh

Pishhhhh ahhhh

Pishhhhh ahhh

大佬未瞓
做細嘅點敢瞓先

開始多人

就相約 除罩後見

你先係大佬

願等你 等多久都也願等 在煲底見

You who continue this protest, know that you are incredible. Ignore the hate, reject the ignorance, take each step forward with pride - pride that we control our own future. We should be forever proud to be known as Hongkongers.

從不知天高與地厚 漸學會很多困憂

也試過制度和自由

也許不再沒有 又或者不想再追究

我發覺這地球原來很大 但靈魂已經敗壞

如用這歌 可以代表我

有埋片，最少一碌起步，就算抗爭告你唔入都要你坐監，真係絕

9點半觀塘裁判法院要人

幫我為你加一點付和

假使可以 全沒隔阻

唔好玩細佬我啦

可以代表我 可以伴你不管福或禍

D片擺明俾人放入去

這樣已是很足夠

從相簿中跟我又再會面 輕翻起每一片

大家電腦真係要set backup
俾曱甴老屈有cp都有得拗

十八歲再度浮面前

大佬
唔好玩細佬我啦

也許一切在變 又或者始終沒打算

我與我分開已很遠很遠 在浪潮兜兜轉轉

願榮光 歸香港

我投降
迎接埋第4個鐘一齊收皮ok?

831

你醒咗啦

打死人

熱門四個鐘 係咪好勁

係好撚勁

但唔知幾點個熱門好似會重置定唔知點，會少咗好多po

Pishhhhh ahhhhh

Pishhhhh ahhhhhhhh

唔知
睇熱門d位置 好似冇郁過

Appledaily個po跌咗幾格

La La La La La La La La

鼓起這勇氣 跨出這距離

你做咩唔瞓

差一點我們也會飛

你笑容 早應已逝去

當初的沖天志 有沒有踐踏碎

是哪些 不能言傳的夢

Binc

才令我 闖蕩在未知裡

就算知 歲月已經歸不去

仍邁步前往 向大世界出去

白警唔捉黑警 一樣係黑警 唯一辦法 警隊改革

再bin

極速巴早晨

Ding

Pushhhhh

你瞓咗2粒鐘咋

瞓得好唔好

仍然要相信 這裡會有想像

求時間變慢 不想迫於成長

Cls過咗4粒鐘仲喺熱門第一

未了願 我替你朝浪濤吶喊

唔夠

tui

聽聽有沒有被迴響 青春怎會零創傷

推唔到照推

再瞓啦

推成過百版

你知唔知啊？權力差距 你怎麼爭取呀？
我知呀！難道看到不公不義也要放棄嗎？
你又明唔明呀？當你走出去 代價太大呀
我明呀！我也怕犧牲 就當我太天真

為何要相信 這裡會有希望

在最後 盼我會像拍翼鳥悠晃

好佩服成班人

擁抱著微風 沿途在看

加一，

仲諗住可以binc

哪裡 會發現曙光

我再幫推

幫收

向前行 攜手行 趁青春要奮進

做乜突然醒咗

不可辜負眼前好時光

[i[img]mg]

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

向前行 由今天 承諾我目標

户哥好嘢

為世界美好多一點 付出所有

唔要生豬肉

唔關我事

推到無罪

仍然要相信 願意相信

無懼打壓。五一黃金週 讓五一黃金週變成禁語

仍然要寄望 唯有初衷

Pishhhhh ahhhhhhh

我未忘

好謙虛

快d瞓

突然精神咗

黑警死全家

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

唔得閒去可以寫信比還押手足 多你一個好多

細佬瞓啦

願世間都珍惜信望愛 能相愛

奉上一生光陰去競賽

誰亦不必爭議 不需對峙

明日縱使跌低 寧願抗爭到底

願世間都擺低對罵戰和偏見

三推

願你聽取心聲與異見

四推

明日不需槍炮 只需對話

一見到cp就知咩事

五推

蒙著眼的那位 難避戰火的洗禮

問世上還有幾多人 甦醒一個靈魂

好
八點 一定瞓

六推

願我們能有理想息紛爭再放下怒憤

沒法能忘記這天絢麗白色哀傷的日期

萬世正等你

你快啲瞓啦，早唞啦

話我知蒼天想試煉您 求真理

話我知應該怎哀悼你

靚女

沈默不可解決 青春歲月

承諾太早說穿 隨便轉更加倉促

pish and push

哦~原來手足係屠龍小隊成員，而家全世界都知大家要去聲援啊～

沒法能忘記這天絢麗白色我們來過此

未到八點

一起行多遠 想說

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

問世上還有幾多人 睜得開眼沈睡去

為你而流過那些幸福的眼淚

沒法能忘記這天千鈞一髮是你微細身軀

豁得出去

用愛緊抱自由 願覺醒再無內鬥

願你終於清醒 有沒有

痴線，大家會唔會爆肝

他出發找最愛今天也未回來

途中那些細節沒有太多的記載

兒童色情 = 老屈組合

但為什麼不放開竟吊在懸崖旁邊盼待

推文

難道信尚有份禮物等他去拆開

誰若碰到這個他還望可將那美意帶回家

流落野外恐怕太快叫他睇化

愛情電影小說也太虛假

誰若碰到這個他能為他 了了這小心願嗎

無力協助他嗎也願你任由他

騎著世上最終一隻白馬

你個標題好似唔係幾好

他不過想要愛差點上斷頭台

人家跌倒兩次吧就再不相信愛

樓豬又瞓返

繼續推 準備出門口

浪漫願他不要改所信是模糊 仍肯冀待

誰願意為美麗信念坦克也震開

誰若碰到這個他能為他了了這小心願嗎

明顯老屈

找太耐 就算找得太耐

他拒絕 未上訴 便下台

大地上 問有哪位 敢這樣愛

Pishhhhh ahh
聲援

無論你是愛他不愛他還是可 將那勇氣帶回家

時代遍地磚瓦卻欠這種優雅

教人夢想 不要去談代價

又係屈cp

最後即使走進浮砂沉沒中 也會發出光亮嗎

臨近破滅一下要是信任童話

推爆佢

還是有望看到天際白馬

留低哪種意義就看世間怎記載

老屈兒童照

pushhh

跌咗一格

兩條罪都同炸彈冇關嘅...

玩埋人格謀殺，黑警真係正仆街嚟

聽呼喊聲不絕耳嗎 這心痛怎消化

Tui

難道若說怕 就會停火嗎

炮火擦身傷勢重嗎 還是強撐嗎

又跌多格

但怕你 沒法回家

困於這街道上團聚 卻失散幽暗角落裡

我不要毅然別去 背城借一 遠方寄居

有種愛超越限期盛衰 流在我血脈身體裏

任雨打 任風吹 我也在這裏

去返第1

有種愛

那位唱詩拯救我家 看畫面多優雅

仲係第3喎

時局在變化 道理有偏差

痛哭快失聲似啞巴 流淚來記掛

手足唔洗驚呀😭
我地會進攻功能組別架啦💪🏻💪🏻

為了你 奉上白花

推呀！

又兒童色情？又砌生豬肉

啱最新去返第一
而家又降

是有種人

推呀
最易屈嘅罪名

就9半應該頂到

仍然堅持 愛縱使不易 難道說我們會休止

已經再一夜未能睡 置身這荒誕歲月裡

抹乾眼淚行下去 要憑兩手刷新壯舉

有種愛超越限期盛衰 連繫你我內心交瘁

暴雨打 狂風吹 與你共進退

幫手推

舊記憶 歷史中 會有著證據

就嚟上咗熱門5個鐘

咁反政府都需要cp既

推！！！！！！！！！

七推

八推

又係兒童色情 次次老屈

推唔到都幫推

最易屈嘅罪名，又可以收埋部腦

頂唔頂到

Pishhhhhb

容我割開這肉身 拿下碎的心重嵌

希望冇事

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

歲月會悠然帶走喜怒憤 學會感謝那錯的人

年少裡一點無知 人大了只想隨意

試著去遺忘昨天不斷試 你有多難過 我都知

再嚟

管有兒童色情物品=砌生豬肉

嚟多下

假使世界原來不像你預期

再推多次

仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣

推呀呀呀

管有兒童色情用品擺明是但揾啲嘢砌生豬肉

pishhhhhh

風雨不會沒了期 終於會等到夢寐

又屈cp.痴撚線

全城在變遷 不減你是你

150張兒童色情物品及7段相關影片

人性那一點自私 迷路過終於明智

你共我原來太多的類似 你有多難過我都知

Pishhhhh

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

仍懷著一顆謙卑 來面對不安的天氣 請你緊記

假使愛 原來不像你預期

才明白不可一起 成就這失戀的真理

風雨總有限期 終於會等到夢寐

時日在變遷 不減你是你

自在地 去活真的你

當一切完全不像你預期 才明白不可心死

推..

沿路再走幾千公里 要做最好的你

Pishhhhh ahhh

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

才明白不要放棄 沈住愛反覆的心理

我的心中有著你

你醒啦

醒啦 對唔住

Pishhhhh ah

我可以瞓啦

早晨啊

辛苦你啦

昨日是 小小鬥志

祈求突破悶局 闖一次

辛苦咁多位巴打

做文宣會累到參選人???

初選反而可以幫候選人慳錢！？！？

【初選三不投團隊】星星之火 永恆不滅 手足歸位 重現光輝

（預言）九東立會必敗

因爲熱血都話要參加初選，所以你更加要簽呢個聯署

新東初選：點解「素人反而更堅持限制名單」？

仲記得帝怡/環保北/盛福/都善/大白田西/愛俊/龍城發生咩事嘅，全部同我入黎！

攬炒時光機之時空旅行

(請廣傳)立法會初選與三不投聯署

（緊急）「攬炒藝術家」：聯署要人！！

【堅。找數真漢子】呢個聯署過一百萬簽名我裸跑

立法會選舉就到啦，我哋有咩可以做？

早晨

劈下樹 開山兩次

由無路 變吋吋 慢慢移

辛苦哂大家

推推 比狗屈cp

屌，佢地好鍾意屈兒童色情

大家都辛苦啦推咗幾個鐘

個po好勁，上咗熱門5粒鐘

拉！！！

兩手Fing fing避彈衣乜柒都無就入去？
當人on9當弱智

要實現 當天壯語

係

希望聲緩都會咁勁

沿途活得相當 有意義

今天也算 爲世間貢獻

卻怕轉折處 欠勵志

你地好勁我自愧不如

妄想 這裡有天 會由樹 變成路

希望係

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

風雨打 若有天梯只想繼續爬

唔掂我頂唔順啦，靠你哋啦

今日仲有其他手足
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

Last pish

Last last pish

Last last last pish

上返一格

拉

你唔使瞓咩

傻大家都叻 只係我哋番夜更

再pishhhhh

夜更最辛苦

冇錯

First pish

快啲瞓啦辛苦啦發個好夢

Second pish

Third pish

Fourth pish

Fifth pish

Sixth pish

多人就瞓

Seventh pish

Eighth pish

Ninth pish

Tenth pish

欸講呢啲我哋慣夜更生活

要人

我唔得

爆肝

Eleventh pish

又用「管有兒童色情物品」呢招，想人格謀殺

點解可以又屈cp

手足要人

經常推完po都見到巴打會reply幫手係咁推辛苦巴打你，小弟自愧不如

我好擔心大家

我哋互補shift日夜更啱哂

推呀 雖然唔知係咪小隊

push push

以為眼瞓睇錯 你咁快醒

一定要推左先

推 手足頂住

Pishhhhhhhhhh

眼瞓快啲瞓啊辛苦啦

其他巴打先勤力，各自努力啫

黑色嘅肝

訓啦

你真係好勤力

中左武肺先會

大家都係叻仔

你當睇錯

我係痴線佬

你可能係叻女

咁啱啫

唔好咁謙好唔好

一個鐘都冇

武肺係白肺喎

會瞓會瞓

Cls 不如繼續瞓

叻仔叻女

好返之後

我咁謙有金執咩，我真係咁啱噚日先推

又係兒童色情，大家明白啦？

我樓上而家喺度鑽嘢

訓訓訓

//管有兒童色情物品//
又屈

仲有其他手足㗎
2點半呀

痴線佬

你一分鐘都冇

Shit

突然醒一醒
推到九點半再瞓

繼續瞓

各位幫手每人推多幾下
唔好一下就走左去

有無咁準時鑽

屌我都係，差嗰少少

九點半先瞓

真呀，推

唔知點解成日都朝早鑽嘢揼嘢

得番3%

叉電

知道知道

幫手推多幾下

中共邪惡政權一日唔倒台
全港都會組成各種類小隊

推咁耐先冇電
部電話都幾勁

我仲要無限loop住明天嚟推

📊 【4 月 2 3 日 星期四 - 分流投票 係去先投🗳】
📌📌📌📌📌
疫症期間法庭座位安排有限，如可行請先讓親友內進🙇🏻‍♀️🙇🏻‍♂️

0930 西九龍法院三庭(3案) [23]

1430 觀塘法院一庭(5案;6名被告) [17]

1430 觀塘法院七庭(1案) [4]

1430 西九龍法院三庭(6案;8名被告) [13]

1430 西九龍法院四庭(1案)-自行判斷 [3]

1430 西九龍法院八庭(1案)-自行判斷 [10]

👥 70 people have voted so far
ℹ️ You can choose 1/6 options

9:00

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhing

I am back

#聲援注意 #旁聽須知 #遮陣接送
⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️⚠️
以下嘅野全部都好重要，請大家睇睇
除非大家想手足無得保釋坐多24小時啦😡💢
唔明就公海問下其他手足
唔好害啲義士唔該晒🙇🏻‍♀️

旁聽須知
⁃ 請預開庭前15-30分鐘到所屬樓層排隊取籌🔖
⁃ 法院大樓不能拍照 / 攝影📷
⁃ 法庭範圍內保持安靜，切勿喧嘩🗣唔好嗌口號啊！
⁃ 電話請熄機 / 靜音，不要發出任何聲響
⁃ 如已開庭，出入請向法官鞠躬 ⁃ 唔戴得帽！除帽！除帽！除帽！除帽！
⁃ 有啲官比大家戴口罩，有啲官唔比，留意!
⁃ 不能帶水或飲品進内
⁃ 主要以英語進行審訊，不清楚可以睇我哋嘅文字直播台 @youarenotalonehk_live
⁃ 高等法院大樓1樓至14樓，需在地下進行安檢；低層4樓法庭的人士，則需在低層4樓進行安檢；低層3樓至地下，並不需要接受保安檢查 ⁃ 第一次提堂嘅手足嘅袋可能被狗仔咬爛咗，大家見到不妨遞個有色膠袋或者環保袋比佢哋啦
法院禮儀：
法院規則：
遮陣接送
保釋處理: 將由正門離開，保釋手續需時，請耐心等候，可幫手足call定的士
還押處理: 將由側門 / 停車場離開，可等懲教車 (懲教不是POPO唔好屌佢哋🤣)

人呀

兒童色情係咪插贓嫁禍

就嚟推到4000

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

100%係啦

pishhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhhh

你拉

搞咩最開頭啲留言全部都有人負皮

150張兒童色情物品及7段相關影片
又會咁齊頭既?

五毛

又送多條管有兒童色情物品
有冇新意

有冇IT人解答到班狗點加cp落電腦？
唔係有timestamp咩?
點保障自己唔會比狗老屈？

想屈讀電子學生？

邊到講佢係屠龍小隊？

幾耐未試過可以咁多個鐘都係熱門

屌！

pushhhhhh

希望推post既手足可以幫手推多幾下
唔好推一下就走左去

辛苦晒大家

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 五大訴求，缺一不可 撤回修訂，不撤不散 撤回暴動，釋放義士 警黑勾結，獨立調查 落實承諾，實行普選 光復香港，時代革命 616 721 811 831 10.1 11.11 香港人報仇

同問

就算手足唔係屠龍小隊
手足就係手足
一個都唔可以放棄
唔可以俾佢地覺得我地唔重視佢地

砌生豬肉

CP 一定老屈

點解可以有人負評

無法巴同天狼絲同油油deedee都辛苦哂

驚造佢唔到又屈cp?

Keep住熱門

告撚到無野告？

大家唔好忘記其他手足

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

靠哂大家
你地成晚無訓

仲有家寶巴同樓豬同埋早更嘅你哋都辛苦啦

早更自愧不如

靠你哋推下隔離po

Wtf

邊度邊度

要靠CP黎告佢
即係根本搵唔到料

早更要一路扮工一路推

今日仲扮工？
今日有緊要野做

搵唔到炸彈就屈cp

又係兒童色情，呢啲明顯係黑警放入去

唔準咁講啊
平時你好落力好勤力推

唔夠你地一半啦

就黎九點半

平時唔係一路推一路扮工咩

我行開陣先

色情影物？好明顯比人老屈喎

哈屌你老母兒童色情 又嚟呢招

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇署理主任裁判官

09:00 庭外10人等候
09:15 庭外15人等候

我哋少啲機會出去番工番學
你成日都番工番早夜晚又練跑

幫大家繼續推

推埋呢個

9點半

今日仲有其他手足
過一過隔離po推
4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

過隔離幫手

好彩今日薇姐審

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇署理主任裁判官

09:00 庭外10人等候
09:15 庭外15人等候
09:30 內庭公眾席尚餘10位

唔該晒大家

天佑手足

又屈child porn

Sorry for 撳錯不推文
再推

親愛嘅手足們，請移玉步到呢個po幫手

仆街 又屈CP

大佬瞓吓啦

推

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

又會咁岩150張喎

嚇死人咩
我瞓啦，等陣再推，byebye la
你！快！啲！瞓！

親愛嘅手足們
請移玉步到呢個po幫手

屌又明屈cp

戶仔辛苦了

為咗見你，唔辛苦

又cp?

我！唔！信！你！

你！地！三！個！快！d！瞓

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇署理主任裁判官

09:00 庭外10人等候
09:15 庭外15人等候
09:30 內庭公眾席尚餘10位
09:45 內庭公眾席尚餘3位
09:49 開庭

頂，潛水啦

睇AV ??

你！潛！啦！

氣炸鍋系列
空氣炸鍋，無火無油，可以輕易炸出低脂的香脆小食，迎合健康煮食的新潮流。

真潛呀

幫幫手

好文共賞

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

Fuck

兒童色情物品係咪萬能key嚟?咁撚歹毒

手隊手足叫我地唔好聲援呀

過咗9點半啦

再push

3 push

乜原來會有人會KEEP 咸相係電腦?

你睇過任何網頁，資料都會keep係個temp folder ,冇咩人會去特登洗左佢，要屈你好容易

#觀塘裁判法院第一庭 #新案件
#徐綺薇署理主任裁判官
#1026秀茂坪
👥D1:黃, D2:秦, D3:王

控罪：
(1)管有物品意圖損壞財產 (D1)
(2)管有物品意圖損壞財產 (D2)
(3)襲擊警務人員 (D3)
(4)未能在規定下出示身分證明文件 (D3)

於2019年10月26日在秀茂坪觀塘道373號ESSO加油站外，管有1支藍色、1支黑色噴漆(控罪1)，白色膠水、油刷(控罪2)，意圖損壞附近的行人隧道，而D3則襲擊警長A，未能出示身分證

*D3透過代表律師投訴，被捕當天在警署內要求打電話被拒

控方申請不得公開警長A個人資料，留待下次提堂處理，控方須於6月4日之前向法庭提交書面陳詞

毋須答辯
案件押後至2020年6月18日14:30於觀塘裁判法院第1庭再訊，待控方索取法律意見，提供文件予辯方
✅裁判官准予各被告人保釋✅

保釋條件如下：
1. 保釋金$1500

2. 宵禁
D1: 00:00 - 06:00
D2&D3: 23:00 - 06:00

3. 不得離境
4. 須交出所有旅遊證件
5. 居住在報稱住址
6. 每周警署報到1次
7. 更改住址須24小時前通知警方

推埋呢下

兒童色情屈人依招，用左幾多次？

今時今日仲玩人格謀殺

又屈有 cp

真係痴撚線
電腦版都可以屈到人哋係管有危險嘅物品

法治已死，冇得救

仲用cp呢招

推，有冇文字轉述？

#觀塘裁判法院第一庭
#徐綺薇署理主任裁判官
#20200421秀茂坪 #新案件
👤蔡(20)

控罪：
(1)串謀有意圖而傷人
(2)管有兒童色情物品

1) 在2019年12月8日，與另一案件各被告串謀有意圖傷害香港警務人員

2)在被告家中檢取手提電話中150張兒童色情物品及7段相關影片

案件押後至2020年7月2日14:30於觀塘裁判法院第1庭再訊，待警方作進一步調查，分析、校對與早前爆炸品案的電子部件及索取法律意見

❌保釋申請被拒，還柙候訊❌
保留8天保釋覆核權利，於4月29日14:30於東區裁判法院處理

兒童色情物品 冇料又靠屈

P 牌推

Jan Oblak MOTM Performance at Anfield | HD

推
垃圾黑警 又屈CP

兒童色情點證明? 連身份證影? on99

黑警用自己CP物品擺入手足電腦入邊

雨革有白警中過招
一俾黑警知道佢係撐示威者
即刻拉佢話管有兒童色情嘢

砌生豬肉 證據一定好足

有冇假到咁
今時今日仲兒童色情？
我真係屌你老母

紅官？

150張兒童色情物品

手足做咩玩埋啲咁嘅野

又兒童色情

會唔會係d咸濕group autosave?

CP 擺明老屈，用左好多年

dllm 死黑警又插贓

兒童色情！？
夾硬砌？

PISH

🔴🔴🔴🔴🔴
‼️號外 #突發聲援 通知‼️

🔴 今 午 🔴 14:30 🔴
🏛沙 田 裁 判 法 院
👥梁(24)、麥(20) #新案件 (#1026沙田 襲警﹑管有攻擊性武器）

死黑警

又老屈推

砌生豬肉？

咁樣我估炸彈未必入到

偽韓mk出街順便袋多幾個condom同幾包煙

或者係漫畫搵d露點圖話係
唔係為定罪 旨在人格謀殺

一睇CP 就知老屈

就快半年 所以班狗係唔係都鳩告

又屈

又有

。。。

警方前晚登門搜查觀塘秀茂坪邨一單位，檢獲一批電路板、電子儀器工具等工具，帶走一名20歲男子調查，並在他的電話搜出逾百張兒童色情相片。男子被控以串謀意圖傷人及管有兒童色情物品罪，今日被解觀塘裁判法院提堂。裁判官應控方要求，將案件押後至7月2日再訊，以待警方作進一步調查。被告的擔保申請被拒絕，將於4月28日在東區裁判法院作擔保覆核。

控方透露，警方將檢驗涉案電子部件，與早前爆炸品發現案檢獲的炸彈作分析及校對，以調查被告與案件是否相關，期間反對被告擔保。

辯方申請擔保時指，被告為IVE機械工程學科學生，警方在他家中搜到的電路板是他的功課。

關屠龍小隊咩事先

登記選民
訂閱蘋果

李桂華話憑蛛絲馬迹鎖定喎..

下

又老屈

底板係爆炸品....

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

亂世下有一個凡人 藏起他身份爭鬥

呢個好笑 功課嚟

好普遍嘅野..

係呀，兒童色情相片都係功課。

屈cp第一日？
記唔記得施sir？

個Model 18歲
你當場proof唔到都拉得

係 全部都係直接買到既既電路版
本身班狗係放張無lable 既圖出黎 就諗住呃d唔識既人

你瞓咗幾耐

你呢

pish！！

我都唔知

去唔到幫推

出面落雨，記得帶遮

9成9又係屈。。

次次都兒童色情，
好心電腦就用高防禦等級嘅機啦⋯⋯自己都唔幫自己有邊個幫到佢？

macOS + T2 security chip 硬件層級加密已經係無敵
Mac mini 都係講緊$5000一部。。。。

Computers that have the Apple T2 Security Chip
These Mac computers have the Apple T2 Security Chip:
iMac Pro
Mac Pro introduced in 2019
Mac mini introduced in 2018
MacBook Air introduced in 2018 or later
MacBook Pro introduced in 2018 or later

管有兒童色情物品
又屈

電路板告唔入就屈CP

點用噴漆膠水損壞行人隧道
根本唔合常理

塗鴉

毅進仔邊會讀到咁高級既野

係毅進既世界係未見過既新事物黎

係唔識 定 有心造9你 本土恐怖主義? 唔好低估自己既敵人

cp係咪日本個d acg千年蘿莉

推撚爆

是但入啲片入去都得啦啲黑警...

佢俾人charge 手提電話有cp唔係電腦有cp

又用兒童色情老屈屌你老母

Push.